你地公司有咩 on 9 規舉 ?

聽電話要講, 你好 XX 公司 有咩幫到你 ? 就算有來電顯視係老細打黎

21314

出trip 要2個人一間房

男女同一間

公司原本夜晚十二點收工可以claim的士錢
之後老細覺得我地成日十二點收工 呃佢的士錢咁
佢轉左規矩十二點三先可必claim的士錢
跟手我同同事如果個日收十二點 都磨到十二點三先走 點知老細話我地濫用副利cut撚埋的士錢
好撚on9

就

去旅行番黎除左買手信仲要請人食tea

只可以用黑筆，藍筆唔用得

有好多表格要填
填錯只可劃左佢唔可以塗
一張表錯多過3個錯處要重抄一份

攞病假送餅卡

規矩呀屌你老母

八號波要過左三點先唔洗返，但放六點

因為十二點三仲有地鐵

我都係

要打卡，但啲數據從來無用過，打唔打都照出糧

同我公司一9樣

投訴文化

有會議室有見客室但唔比帶外人入公司

要執 pantry , 寫名寫日期，唔寫就掉撚哂你d野

離地上司，有事扮緊張，唔會落手幫，諗埋哂d on9 解決方法，仲撚衰過未解決